[有圖]起街執到四腳蛇

OT出去食宵夜時執到四腳蛇，起公司暫養聽日帶返屋企，宜家搵個桶裝住先。

捉咗隻蜘蛛仔俾佢但唔太食，請問要俾咩佢食唔想餓親佢？

菜

蚊

捉唔到

好，聽日買啲返公司

放左佢啦

去雀仔街買蟀毛俾佢

宜家帶緊返屋企，屋企應該夠糧佢食

睇到好想笑
執貓執狗個堆post又唔見人會咁講

細麥皮蟲？

俾甲由佢食

成街都大曱甴, 捉幾隻畀佢日夜鍛練去取勝啦

放你屋企 比佢自由活動 幫你捉甲由

返到屋企放咗佢啦，希望佢生生性性食嘢啦 我屋企好多德國小強

係街執既成身菌再放生係屋企任走

你屋企個啲人工培育嫁?

秒

好笑

其實唔洗特登餵囉

好得意

呢條鱷魚黎wo

講得呢句出口既人有幾離地